搞到人嬲爆爆系列2

噚日女朋友同好姊妹食飯
言談間姊妹1話女朋友個波大咗咁多嘅
就揸咗佢對波一下

之後我講笑話我條丁都大咗
咁可唔可以俾我個好姊夫揸下

之後女朋友好嬲咁行咗去

好姊夫

好姊妹

基味濃

join us

鼻毛仔join?